［727和理非心聲］作為一個和理非，我衣家真係好驚班前線要入村

要入村既話和理非係唔會跟你入架
個危險性好多人已經分析左，班鄉黑唔係人咁品，村入面都好多無辜既人
入完村可以做d咩？同人開片？
你又唔熟地形，又唔夠人地賤/陰險，特登去捺交打有咩？
再講一次，將個焦點放番係縱容佢地打人既政權度吧啦
警察啊禮義廉個d啊

利申：每次發夢企2-3線左右

P.S. 隨便鬧我，成日話人唔理前線戰士，衣家唔想你地去犧牲話定俾你知

推

唔入好過啦.., 風險大

出黎行只係為左比黑警同市民知冇左你地一樣得

Push

最慘係入到去
可能係對住差佬唔係白衫佬
到時就傻鳩咁

唔好擴大對立面

大馬路先 之後再算

一、令「民間警隊」認受性、正當性比「香港黑警」更大，係瓦解政權，成立臨時政府既重要一步

依家我地搞民團、民間衛隊，係俾緊全香港同路人藍絲黃絲表達緊一個訊息：「香港政府同黑警已經保護唔到/選擇唔保護市民，我地香港人都可以自己保護身邊人，取代黑警。」依個同間接成立民間警隊無分別。如果支持香港獨立，應該明白民間警隊有幾重要。
我地要令民間警隊變成保護香港既大英雄，而唔係同班白衫撕片既「黑吃黑」，當民間警察既認受性比香港黑警認受性更大的話，推翻政權/成立臨時政府就不遠矣。

如果727我地無差別攻擊，黑警出黎鎮壓做大龍鳳兩邊都塔哂返去，到時黑警就可以一鋪翻身，而我地既兄弟都會就咁無哂。

二、不能主動攻擊

我唔係叫大家唔好打，但我地目的係要保護同路人，進一步印證香港警察垃撚圾，去瓦解黑警地位，建構民間警察既正當性同認受性。

如果白衫開拖先，大家請唔好留手打撚到佢殘廢。點解唔可以主動攻擊白衫，因為依個同主動同黑警開拖係完全兩回事：

第一：白衫只係收錢既一次性工作，佢地唔係真心「保家衛國」，所以唔會好似黑警咁持續地向我地硬撼，有咩事依班撚樣都係走佬/牆頭草，727無錢收根本唔會出，分分鐘有錢都唔撚敢出。如果我地主動攻擊係講緊燒村、殺人等，完全唔撚值。前線勇武係我地最撚珍貴既資源，少一個就少一個，我地拎最強既武器（人命同埋被捕後既後果）去打班垃圾嘍囉，個成本同收獲完全唔撚對等。唔好講乜撚野民意，重點係殺左班嘍囉 / 燒村俾人告縱火坐一世既話，咁仲有邊個去打大佬？要殺，寧願去食狗肉好過。

第二：白衫唔同黑警，黑警係公僕係紀律部隊，一人犯錯全體受罰，佢地有人開過槍，就全個警隊都抵撚死，依兩個月既事加加埋埋只要見撚到套制服就已經夠足夠理由去打柒佢。
但白衫根本無記認，你根本搵唔到班人出黎。就算要報仇，都一定要夠料認到人先好打。放火燒村同無差別攻擊無分別。

我都好撚柒嬲想報仇。但大家，請記得犧牲左既兄弟，我地係要贏，唔係要殺人發洩。

當然，前線最後決定點都好，話撚知有人放核彈，我都唔會割蓆，只係希望大家珍惜手頭上既資源同機會。

祝大家武運昌隆！

光復香港

自推

行出黎一定出
啖氣點都吞唔落
但唔想有人白白犧牲

冇錯

push

Exact7ly

推呀！！！！！！！